藍絲清理連儂牆怖局及拆局

表面證據: 輝哥在場指揮+大批狗隻迅速增援到達現場證明係一個預先既佈局

目的: 每區藉住藍絲清理連儂牆進行濫捕後生仔女, 記住係每區連儂牆捉十個, 積少成多去打壓後生仔女

怖局: 基本上藍絲活動背後必定有一班狗在背面保護住佢地, 所以無需要同佢地發生正面衝突, 否則只會送頭, 無論你有無同藍絲打對台, 抑或你係經過從來無理會政治, 只要你係後生仔女, 就係原罪, 佢地可以用藍絲挑釁/攻擊你地, 再用公眾地方打鬥拘捕你, 再無恥D就係屈鳩你, 隨便拘捕你襲警執夠數收隊

拆局: 我知大家見到藍絲活動係好嬲, 但對方擺明佈好個局等後生仔女入局再捉你地, 無謂中計啦, 既然對手專捉後生仔女, 咁後生仔女避得就避去呢種藍絲活動地方, 等佢地捉D真係路過/經過無辜後生仔女, 等民怨繼續加深, 想反攻可以選擇係活動結束收完錢落單時進行追擊

重申一次, 係對方佈好局既情況下無謂以卵擊石, 絕大部分情況下一大班藍絲活動都係有人係背後保護, 相反極少數藍絲活動下可好好利用黃金十分鐘

歡迎繼續討論

915 港島購物日 記得出席
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大